我願意交多一倍稅！唔該你俾番97前嘅香港我！

屌你老味！

呢個乜撚嘢政府！

官鄉黑勾結！

日日就諗點樣大陸化香港！溝淡香港人！

搞廣東話！

明日大嶼！

智能燈柱！

我屌你老母呀！

香港人！818！出嚟！呢個係我哋最後機會！

一輸就真係玩撚完！

唔願意 我要個新時代

欠幾多倍稅有咩用，咪又係左手收我地稅，右手比曬中共

交幾多倍稅有咩用，咪又係左手收我地稅，右手比曬中共

幫推

行過路過入嚟望下，千載難逢嘅機會啊！！十八區we connect，８２３和理非人鏈，萬人齊築香江路！！！

［和理非升級］一生人一次嘅機會嚟喇！！！！想唔想上Buzzfeed 9GAG？！？！？！？！